所有美國新聞我只信Fox，CNN同Bloomberg可以收皮

得Fox無fake過
CNN同Bloomberg炒幾多次車

關我撚事 ？

我最期待既就係Reuters爆料，每次都好堅

Reuters啲料真係正，local就factwire